## Conclusion

---

<img src="images/pour.png" title="source: https://2018.stateofjs.com/fr/front-end-frameworks/react/"/>

---

<img src="images/contre.png" title="source: https://2018.stateofjs.com/fr/front-end-frameworks/react/"/>

---

### Pour aller plus loin:

- [Create React App](https://facebook.github.io/create-react-app/) pour démarer un projet
- [CodeSandBox](https://codesandbox.io/) pour essayer sans soucis
- [Blog React](https://reactjs.org/blog/2019/02/06/react-v16.8.0.html) pour les nouvelles
- [Dan Abramov](https://overreacted.io/) le monsieur React du moment
- [React Internals](https://www.mattgreer.org/articles/react-internals-part-one-basic-rendering/) pour les plus motivé
- [Mdx Deck](https://github.com/jxnblk/mdx-deck) qui sert à cette présentation
